我投訢google依家搵咩都係大陸個幾個知名網

有無得set返以前咁或者向美國投訴？

查英文字既中文都系咁出簡體字網

未係 有無得搞